[HKUST] fm reg唔到ELPA

今日諗住reg ELPA至發現得兩日揀
重要滿晒reg唔到😭😭😭
點算啊會唔會好大影響😫

聽講唔少人reg左都唔去